點睇 出面最多人買既投資書 懶系投資法?

唔求進取
要好過定期 又低風險少少咁
有6%左右已經夠

穩贏6%其實好高

一係保險plan 要擺幾年
仆街 等得黎我都死撚左

樓主買左應該唔會開呢個POST
利申:買左

見youtuber 介紹既
其實都係幫你做晒資料搜集咁
但個社會變得咁快 唔知玩法係咪已經轉左

s&p500

6%

懶既買bond

如果驚股災 買國家bond應該最正路?

買tsla/物管唔睇一年

BRKB

你連買本書去學下野都擔心，建議你做定期好了

股票過去100年平均回報都有10%, 做唔到10% up 既方法不如買全球股市基金仲好，慳力慳時間

All in 3140

97高位買388 上年先打和 廿年零增值

長線唔需要太擔心股災

6% 收息 當你擺50萬 一年先得3皮野 又無得無啦啦升十倍

每人投資目標都唔同

買美股一年穩贏20-30%

97邊係。你想講2007？計埋息都仲有增長少少既
買388不如買CME。港股係垃圾黎

真正識投資嘅人就會明白風兄嘅好
日日抱賭博心態嘅人
就算巴老誠哥幫你投資都唔會心足